如果香港人唔配有自由

如果一個會為強國人服務嘅海洋公園咁都復活
如果淋病有得好死
如果啲黑畜生乜事都無
如果香港人嘅錢拎晒去填海
如果成班保皇黨加官晉爵
如果我愛差佬就可以為所欲為
如果香港人仲可以繼續排隊食海面撈，飲悲茶

咁我覺得成龍好啱，係要管嘅

好似講到有得選擇咁